細數中國最危險出身地

湖南幫 - Google下『湖南幫』就明
海陸豐 - 當地人通常少讀書 野蠻 呃呃騙騙 『製毒第一村』

歡迎提供更多

個人認為現時香港>/=上海>>>>>>>>北京
上海一早受過先進文明既熏陶

上海可以用貫籍系統一直排斥外省人
但香港一直俾外省人移民
水平真係相差無幾

新疆省

新疆對大陸人殺傷力大姐

做乜用第二個國家同中國比